個朋友個仔就黎出世，我姓James，改咩名好

各位比下意見

Common

cum moon james

West

Comeon

Come on

Call me bond ! James Bond!

你朋友姓咩？定係你的朋友就是你？